# Сервис уведомления пользователя

### Автор: Носов Иван

## Что было реализовано

- [X]  Уведомление пользователя путём почтовой рассылки или сообщения в консоль
- [X]  "Потеря" сообщений от сервиса активации с помощью случайной генерации цифры
- [X]  Юнит тесты
- [X]  Запуск в Докере через Dockerfile
- [X]  Аспекты для контроллера
- [X]  Логирование в файл и в консоль


